【英冠】阿仙奴舊將賓特拿終離森林 球迷慶祝清走瘀血

前阿仙奴射手賓特拿回歸英國球壇後表現令人失望，除了17次上陣只攻入兩球，更曾在比賽中擺烏龍，連一眾球迷都批評他場上缺乏鬥心，自負的性格將過去應有的天份白白浪費，最近亦沒有出場機會。

為了重新出發，賓特拿決心爭取上陣時間，轉會挪超球隊洛辛堡簽約3年，雙方未有透露轉會費。由於挪超的轉會窗在3月31日才關閉，4月才開季，因此賓特拿才可尋求出路。一眾森林球迷更有Twitter上慶祝球隊清走瘀血，更不相信球會可以在賓特拿身上取得轉會費，可想像到他在森林的演出實屬災難。

賓特拿為森林「共攻入三球」，包括對打比郡烏龍球。

垃圾

瘀血

佢計好左數，入球個場啱啱好幫到森林護級架

N賓

連登仔口吻

25
平時n賓咁撐你

我反森林

n賓去左挪超都係好撚廢
懶到死，上盤成日比佢累死

七公咁冷門聯賽都睇

笑你老母咩

你幫佢頂實咪得

你條垃圾有資格出聲咩